陳奕迅 2019紅館演唱會 搶飛集中討論區

陳奕迅 紅館演唱會 2019
演出日期: 2019年12月9日 - 26日 (共15場)
門票價錢: HK$980 / $680 / $480
演出場館: 紅磡香港體育館
優先購票: 2019年8月20日9am起 (東亞信用卡)
公開發售: 有待公佈

陳奕迅 紅館演唱會 2019 優先購票消息!
優先購票: 2019年8月20日9am起 (東亞信用卡)
購票詳情:
(每張信用卡只可透過熱線/網上進行訂購1次。每次訂購上限為4張。)
優先訂票網址: (未開放)
優先訂票熱線: (852) 28 611 611

演出日期: 2019年12月9日 - 26日 (共15場)
門票價錢: HK$980 / $680 / $480
演出場館: 紅磡香港體育館
公開發售: 有待公佈
最新消息: 陳奕迅 Eason Chan

詳細演出日期
1) 2019年12月9日 (星期一) 頭場
2) 2019年12月10日 (星期二)
3) 2019年12月11日 (星期三)
4) 2019年12月12日 (星期四)
(休息)
5) 2019年12月14日 (星期六)
6) 2019年12月15日 (星期日)
7) 2019年12月16日 (星期一)
8) 2019年12月17日 (星期二)
(休息)
9) 2019年12月19日 (星期四)
10) 2019年12月20日 (星期五)
11) 2019年12月21日 (星期六)
12) 2019年12月22日 (星期日)
(休息)
13) 2019年12月24日 (星期二)
14) 2019年12月25日 (星期三)
15) 2019年12月26日 (星期四) 尾場
(未加場，根據以往經驗，好大機會加場至跨年)

Lm

搖撚準備

東亞聽日幾點開始搶飛？

sor 睇到喇 眼殘

冇東亞

尾場多啲人搶？ 利申自己睇

入到個網先再諗啦

想問下填地址果度洗唔洗填番卡主個登記地址?thx

奶共陳都睇

希望你唔好搶

就算我搶都係放比大陸佬

咁佢啲票價都係信心保證

咁要繼續宣傳香港好亂, 大陸人唔好黎香港
將個show變做港,台限定

搶邊日好 沒經驗

咁多場 應該似唔難搶

20張東亞卡已備

20張
入唔入到20次先

有無巴打可以幫我搶埋，無東亞卡

入到先講啦

搞個光復紅館，見一個支那狗打一個

即係送錢比你洗

入到當你贏

自己睇，男朋友生日

15場 希望買到一日單丁

有撚人搶咩

我當一張飛炒高300咁少喇
即係叫人送600比你

我要2張炸自睇。
無諗住放呀

咪撚就係
滯銷添啊
分分取消啊

即係人地放出去就賺300
點解人地同你3唔識7 要幫你搶埋？
我相信會有 但個機率好細

分分鐘取消啊

問下囉咪 無咪唔睇
480炒到1300 1500 你地買埋佢啦

大把人買

買囉

點會入唔到 學友都買左百張啦

出左link

where?

愈尾把聲愈爛

睇個演唱會都咁難☹️

撚有人炒咩

少左咁多大陸團

想問借屋企人隻卡洗唔洗輸入短訊號碼果啲？
要咩個人資料
定係有張卡就夠
利申：未搶過

求秘技

聽日搶嗰啲都係傻仔
留名等開show嗰陣低過原價收

一蚊都唔會支持個支那肥仔

很想要

冇東亞卡想死

請問…屋企人有張 東亞卡(電子網絡銀行服務)
買唔買到？

要準備咩資料除咗信用卡

你真係未瞓醒

希望聽日搶到兩張

6年無開紅館 實難搶過Joey sammi

幾時先肯實名際
又要爭餐死

4個月後咩境況都唔知咩事，我就唔搶了

想問個19 熱線有沒用

個人經驗基本上係冇試過通左2秒都冇之後畀cut線

聽人講優先訂
多數都係閪位
係咪真？

同問

留名 收兩張980原價自用

申請左張卡3年 其實我淨係試過一次用aeg係優先買到飛不過我嗰次睇張學友嗰位竟然幾靚 仲要係380嘅第一行但你預搶980/680就一定係閪因為啲靚位一早留左畀內部

咁公開發售果d係咪都係同優先一樣咁閪？

幾時公售呀屌

好似公售仲易買

送錢畀你使？

我串緊嗰條友咋
咁都睇唔明

少一個對手

個幾舊水豪唔起咩，依兩個半月捐都捐咗咁多啦

巴打心水清

有冇可能$800收到$480 未試過黃牛價

我都唔清楚未試過公開發售買到飛
但朋友話公開發售會相對比較靚 不過講緊係之前第一日公售可以喺門市排隊嘅情況

咁算啦聽日有咩位都食左先

你唔肯就講到全世界都唔肯咁
見到都唔少人買多咗都肯原價放
自己反黃牛但係又做埋一份

你睇埋後面先啦

銀聯可以嗎?

你地會買咩價 同埋覺得會唱咩歌

係唔係黑暗座位表

無東亞卡 只係想要1張980自己睇 如果有巴打買多左我可以比多少少收
唔想食大黃牛

有親戚係fwd做 唔知會唔會有飛

用黎買過其他飛不過不失啦，唔好太大期望

我有信心聽日有咭都買唔到

AEG 搭東亞出名最垃圾組合
之前五月天成批人去到付款頁面收唔到SMS
後尾再入,話你已經買過

唔好啊

有冇link?

lm

我都去到呢版野
但聽日係咪真係load到入去架
流流地咁

整得出黎 就預左會用

祝我好運

東亞學生卡用唔用到未買過演唱會飛

有無link
搵唔到呢個網嘅

有冇巴打放2張😭想同老婆睇

想睇 但又得自己一個

狗沖

自己一個睇Eason都係一種享受

點解你地入到個page

想問係咪呢條link,撳咗入去之後點搵

尾場會唔會聽爛聲

EASON2019

往積會

尾場應該未賣 點會唔跨年

黃牛死全家

Eason’s life好似冇

食埋個早餐，準備開始打仗

仲未有link

入到個板有其他concert嗰到？

EASON探病會

岩呀 探病

你哋係邊個網點解我個網好似唔同咁嘅

準備搶黎炒

咁祝你賣唔出

有link唔會比

自己研究啦
入上面個版都要人教 真係以為啲炒家派錢咩

已經係office 開住desktop 同MacBook

好似仲入到啵

用唔到

唔得架，學生唔可以買

東亞所有卡都得？

一定賣得出

屌
星期二先黎搞呢d野
返緊工

連登巴絲可唔可以爭取埋實名制買飛
我地係到狗咬狗骨其實啲飛最後都係比南亞黨買嗮

請問係咪0900㩒重試就得？

冇新歌
上隻廣東碟又咁閪
你睇埋我份

係咪4面台？

好呀

連網都開始入唔到

搵唔到。。

網都開始入唔到

玩完

入唔到

入到呢一版 之後呢

正常啦

Aeg個網仲未見到eason條link？

等多10分鐘試下

入面個網當贏

究竟有幾on9先仲會用AEG呢個網賣飛

買飛好折磨人

你

都未開賣就屌

未夠鍾都已經LOAD唔到

其實咩網最終都係一樣買唔到

根本就LOAD唔撚到

咁易爆個網點買

得duo先會

爆左了

入都入唔到 把鬼

買到飛嗰啲巴打應該係超級電腦

垃撚圾

一邊播eason嘅歌助攻快啲入到！

未開波先死網

屌你咩 次撚次都係咁

Cls poster都未到就入唔到

網已死

入左都冇eason禁

你入到?

有無人都係Call failed

基本

網又上唔到，電話又唔通

AEG

打都打唔到

執柒佢啦 次撚次都係咁

9:00入左 冇eason海報禁 之後死左

系統正在處理大量客戶的購票程序，請耐心等候!
請稍後再次嘗試, 謝謝!

The system is currently processing ticketing purchase by a large number of customers!
Please be patient and try again later!

到底有冇人入到

基本
上次打左成千個電話玩到6點先買到

呢間垃圾咁多年都係咁撚垃圾

佢電話係咪得一條線

Kkbox係咪so far最好嘅網

Load都load唔到張poster 買條撚

Load唔到

有海報之後死左

我見到海報 不過入唔到

我入到見到eason張poster
之後就死晒

只係因為kkbox賣個啲無咁多人爭

屌 本身入到aeg主要冇eason海報
refresh完有種感覺好似排返隊尾咁

連個網都入唔到

啱啱先load到入去見到張poster

有無eason條直接link？

張敬軒

屌你地香港人唔係好撚憎佢咩
做咩咁多人買

都入唔撚到

idk work 5 work

會唔會同買5月天個次一樣要下晝再開比人買

網絡大塞車

頭先未夠0900 多手撳咗下，之後就入唔翻。。。

有無巴打可以話我知邊格係EASON

左上

屌

最左上

第一格

仲未load到入去poster 人生已完

乜真係有可能買到架咩
用呢個濕鳩aeg一次都未試過買到飛

係咁refresh係咪姐係run岩左?

Could not open the page because the server stopped responding

有冇人報告買到？

根本就入唔到

又死ser

完全入唔到

其實有冇人成功買到

屌我F5左

你問有無人load個網到會比較貼切

投降了

入唔到，load空氣

入到個page 都冇buy果個制..

我兩部手機加電腦都load唔到

無用 我禁到都死機

見到一次個poster就冇見過啦

load極都係空白頁

BUSYBUSY屌咩

一次都未見過

On9...

你已經好成功

幾時先有實名制呀屌

busy

見到都㩒唔到啦

好想睇呀

連busy個page都load唔到呀

damn my eason bb ahh

入都入唔到

dnlm

我去到有Poster，5s後Refresh個版就彈返去"This site can’t be reached"

on9 最垃圾system

贏了

系統正在處理大量客戶的購票程序，請耐心等候!
請稍後再次嘗試, 謝謝!

入到一刻結果叫我重試 試完即刻收左皮

on9

炒飛狗！！！

個網work架
至少我個program load到try again d content返黎

見到無死圖當贏

+1

入到呢度已經盡頭

呢個系統仲垃圾過城市電腦

每到演唱會嘅時候 都會有一大班frd係到問你買唔買到飛
我買到都自己睇啦屌你老母
想唔付出又要係到做伸手黨 屌你老母

屌那星連busy page都load唔到

可唔可以幫我禁

#metoo

Load都load唔到

撳完retry彈error
屌你老母aeg

有冇人買到

個網真係好廢

屌 poster都無埋

字都唔識睇？

不如執柒左佢

只入到呢版…

連登都好過佢

你禁完重試就會返返起點

呢個aeg真係仲垃圾過urbtix

呢版都入唔到

佢咁樣到底係死ser 定一路有人買緊

唔好用啲垃圾同連登比啦

其實d人憑咩覺得d人會幫佢撳
非串真心好奇

真係會有人買到咩？個網廢到咁

ddos緊個ser

開始連網都入唔到

屌你老母 遊行示威又唔成功 娛樂睇演唱會又冇 我就嚟變憤青

set住個空網頁，再比自己友買完炒飛

入唔撚到 屌

電話打左過千次

黃牛大手入緊貨

有冇成功個案??

個個都入唔到似係死ser

未見有.

入到process 503

連登未有成功個案

最盡去到posters 個版

電話有可能架咩

暫時都未見到成功嘅例子

夠竟D黃牛狗係點買到

load唔撚到

過往經驗會撚到我地幾點先同我地講賣唒？

又係bot 世界
又係勾結

去到依一步 應該要Reload還是再入過？

根本load唔能到

見到啲黃牛撚入到去啦屌

落去食個早餐都未撚入到個網啦

佢而家try again 個page入到都load 唔到
咁都有人買到飛 唔係內部我真係唔信

黑箱作業dllm

又係bot

事實真係內部有好撚多飛

成個朋友群組五十幾人無人 load 到.......

唉入唔到on99

個網係咪假架

咩

2019年都仲未升級個系統

個網執左佢啦垃圾到呢

屌你老母啦aeg

唔refresh你停咗係個版都無用

電話打左200次都通話失敗
個網未成功load 到過...
人生真係妹撚絕望

幾時實名制啊屌

屌，就半個鐘都入唔到，on99

都2019年啦 點解買飛system仲可以咁垃圾

自己友買晒之後拎去炒啦

官商勾結既野
點會實名制

內部飛好似無mark錢

你試下禁一下重試

Load到有重試掣了

Load2Load又出busy.aegpromotion

賣曬啦

基本嘢

撳完即刻仆街

真唔真

屌 唔撚禁喇

fced

I mean 咁耐都入唔到

poster 版面都未入到 人生已完

Block 9 你

其實個網係假
啲飛一早扣起晒
只係玩鳩我哋班傻仔

車尾燈都見唔到

睇到d野

城市網好好多囉 識自動load

今次最撚on9係連三面台定四面台都未公佈

三面台禁咁耐比d 垃圾側面位真係屌撚柒佢

乜撚嘢垃圾系統嚟

X2

係喎.......哩個即情連唔到，垃撚圾

踩上office算

熱線飛咗百幾個 網上㩒咗十尻幾萬下
得啲嘟嘟聲同白色頁面對住我

拎把刀去斬鳩啲staff

好似會加場打擊黃牛
黃牛又蝕到仆街

有閪用咩

try again page?

冇人買到

個網係咪流㗎仆街

一定加 開誇年

加場咪又係買唔撚到

林鄭都訓醒啦屌你老母

中point啊

大家F5緊邊條link?

究竟有冇人係成功過埋個poster頁面

好似仲難load左 有無人唔係電話會買到 佢係成個網死

唔加場個D都唔買唔到
加場個D仲洗諗咩

不如放棄 禁左半個鐘 乜都無
人都癲

唔覺加場會打擊到黃牛

777開完記者會快定入到個網快

呃鳩人晨早流流起身

而家終於可以係TRY AGAIN果度瘋狂LOAD

做咩咁嬲本身就抱住禁唔到既心態

sor

未聽過EASON既場係會夠飛賤賣

想打擊黃牛整好個ser就得

最好情況：見到「重試」button

一般情況：This site can’t be reached

再賺多啲炸掛

面都未洗 牙都未刷

on99

買埋我果份, 放棄

其實係咪等，唔好禁

加多十場都買唔到

AEG真係好撚費

仲難撚過當年買 iPhone 5s ...... 當時我起碼都入到個網按到數量丫....

但係重試唔係番第一步咩

有乜可能成個連登冇人買到

呢度個個都係

禁過一次就收皮

係荃灣開始㩒 返到科學園都未入到

好撚肚餓呀

我都係

優先都係咁 公開仲死

唉 我放棄

成個連登都冇人買到擺明有問題啦屌

屌你老母aeg

好明顯個網死左

公開係假架

瞓都未撚瞓
好辛苦

公廁卡

公開個網至少無咁廢呀

你刷完都未買到

咁耐以嚟從來未試過喺aegticketing成功買過飛

實在reload 唔到

Dklm aeg個垃圾網同政府一樣 十年如一日咁撚垃圾

想睇場演唱會姐點解都咁困難

我都係呀

same

咪又係呢個網

真，應該唔少人用bot都無出聲

F5都禁爛

屌你老母

點解可以咁廢？

屌你老母咁既server夠膽死收每張飛32蚊手續費

5月天嗰陣呢個時候應該有人買到

公開係咪會變番每幾秒自動一次嗰個網

我都覺得似係BLOCK出面的人俾內部人自己買

我之前買黃子華 去到11點先入到

本身load唔到
所以基本上應該冇用

成個post仲未有人買到?

今日咁撚早返工就為左撳EASON, 好失望... 仲未成功入到

好明顯個 page 都死 L 左

今次加撚哂價，以前既680依家變左980
280變480
480變680

如果唔係我條女話睇 我都廢撚事排

我個次12點半先入到 好撚記得係lunch time

Agger 係從來都未試過入到去買個版
開到個刻已經賣晒！
AEG真係好垃圾！

半個鐘以嚟第一次禁到佢個重試

我都想問

三點 所以不要放棄

幾部電話加埋打咗成千個都打唔入

因為連tryagain 都load 唔到

用bot都係幫你refresh 姐 而家係網都入唔到 bot都無用

今朝曠工就係為左禁eason

連一個成功例子都無
大家可以繼續堅持

撳完重試又重新黎過

正常既

禁咗半個鐘乜撚都load唔到

禁咗就要重頭load 過

真係一票難求

階段性勝利

曾愛惜的總要放手？

TRYAGAIN個網係寫無法連上這個網站
連圖都冇

呢個真
Urbtix都叫進步少少識自動f5
呢個aeg食撚屎

屌你 淨係去到呢頁

咁佢點知邊啲係外人，邊啲係自己人

但唔撳佢都係停喺嗰版

賣哂啦已經 等公開啦要

打左幾千次電話都唔通通

巴打佩服,打左200 次電話
同個仆街正苦一樣唔回應我

聽住歌撳會唔會有加持

真係好撚戇鳩
人生好絕望
斬人又唔拉
優先訂飛 網都入唔撚到 電話打左300次啦！

個個都係咁

850個陣已經彈左有人買緊

賣哂了

聽住我甚麼都沒有

放棄電話算，free 返出黎上連登好過

禁F5禁到尿都唔敢去痾

同999個電話一樣

當初的堅持

我兩部電話打左過千

Yes

真定假呀

但唔撳佢好似無咁智能幫你REFRESH

終於第一次見到poster

做香港人真係辛鳩苦，想睇下演唱會都睇唔到

禁都禁唔到入去

好似少咗人

Block得

根據過往經驗
通常要下晝3 4點先入到第一次

優先門票已經完全部售罄

開多個新tab見到poster 但禁完冇反應

如今我求不到再知道

好似係

政府都係咁 唔撚理
一路係地鐵撳 都未打通過

正常 啲人要返工開會㩒唔到 到食晏又嚟過

Service Unavailable
The service is temporarily unavailable. Please try again later.

屌佢老母
今日唔使返工都突登咁早起身
結果喺度load空氣

我沒有 我沒有沒有

????? fc?

變埋service unavailable

Service Unavailable

The service is temporarily unavailable. Please try again later.

即係點

Service Unavailable
The service is temporarily unavailable. Please try again later.
廢到笑

ser已爆

The service is temporarily unavailable. Please try again later.

其實禁佢粒TRY AGIN係咪只係REDIRECT你番去

呢條再試撞

死ser?

屌做乜撚
我都係咁

死ser

你問我地
我地問棵樹?

可以去食早餐

Service Unavailable
The service is temporarily unavailable. Please try again later.

down埋？

係咪啫係玩完

Service unavailable

又完全 又全部
收皮啦

有新嘢睇下 真係好有誠意

屌你老母ser都死撚埋

不甘心 人人不開心

屌係咪可以瞓陣先

對唔住 師兄

Service unavailable
死撚埋個server

屌你老母
算

我明明入到retry嗰頁 retry完就service unavailable

No fact check no talk ah on9

有心比人買飛就整好佢啦屌你老母
一係就自己內部分左d飛佢唔好煩
咪撚係到玩鳩人

吹水嘅野駛撚FC咩，唔係咁都信佢呀

屌server 咁廢唔好賺人手續費啊

證明佢未開比人入 之後內部慢慢揀緊飛 到D內部揀哂先開比公眾

預計黃牛炒到幾錢
極有可能係e神最後一次喺香港開演唱會

30幾蚊張 我屌佢老母

屌 $32張仲要 食屎啦

打埋去東亞屌佢老母

咁撚樣都買到飛 唔係黑箱作業邊有可能

咪買黃牛

咁廢學咩人收手續費

好撚嘢，我番工算

仲要無得揀位on9

冇咩？ 屌啊

打咗去aeg問 佢話好多人登入到買到飛

冇啊屌！

有冇人打得通個電話

係囉 唔撚㩒啦 on99

話明神。禁半粒鐘就買到咩，on9
禁撚到晏就到啦

屌佢老母
成朝尿都唔敢屙
Service unavailable

kenny concert 280

咪佢自己人囉屌

屌佢老母喇 電話都唔通

i mean 有得揀價錢既位
但你到時住邊
左中右係唔知

抽獎咁撚樣

黃牛

邊有可能最後一次 原過佢而家把聲算好過前幾年就值得睇既
利申 淨係睇過06

但次次想睇親邊個都買唔到好撚想喊

屌撚有

黑箱作業

佢地同事嘛

X2 垃撚圾

屌 9年前係AEG聽過電話
得10條線左右 係咪咁多年都無進步過？

白金卡先得

無收入證明登記嘅卡係買唔到

應該得 我之前周杰倫都用呢張買到

冇一次買到

唔撚係掛

下 唔得咩？

內部飛下話

屌你，我一部PC，一部Mac機，兩部機都係插Lan線，兩部機各開四個browser，Total八個都入唔撚到，都係load空氣，無法連上這個網站。

未撚見過有人買撚到囉，AEG放後門俾黃牛咋
入哂啲黃牛放飛Group都話入唔撚到喎

其實神都係人，不過神做到人做唔到嘅野

自己人咪買到囉屌

busy夠未

問我有沒有 確實也沒有⋯

成臉眼屎
屌我都想訓啦

i titanium 即係螢光嗰張得

姐係串緊你。aeg內部買到哂，因為係第二條link買

無人買到？廢網

屌 世紀懸案

難過買iphone

張學友都買到

佢叫我耐心等候因為好多人成功咗喎
我等咗咁耐都未見過粒重試制 點睇

我連個早餐都食完啦

我都想入group load左成朝空氣

會唔會買果條link唔係eason2019

張學友，薛之謙，五月天都買到，呢個堅難買

無需要快樂 反正你一早枯死

好多自已人登入到買到飛

主頁都死晒呀

屌 懷疑提早左開賣 點會8點55左右就賣緊

周杰倫我都買到

想落去食個早餐先

仲未有人成功買到真係誇張

屌 之前周杰倫我㩒咗九個字都㩒到 電話都通

叫我5秒按下重試
但係佢唔數係咩玩法

極有可能啫 要睇可能等台灣站

佢記cookies 某程度上都係要靠呢條link入去

eason 好明顯大把炒手買黎俾大陸佬睇
搞到死晒ser

我50分就開始load，都係load poster

連登咁多人都冇人入到

無link 得內部有

係喇 我8:58試下條拎，已經load空氣

有冇可能成個連登無人買到

聽住記者會撳飛
雙重折磨

睇條撚

放流料？點證明你打到去又問過

真係一個人都買唔到？

都唔知啲黃牛點搶到

入黎都無用，垃圾Group一個

加一

連kkfly都死哂

我8：30開始按 8：45已經busy

黃牛就係職員 解釋到未

得重新載入 冇重試制喎

次次F5都禁爆

等撚左6年
依加又買唔到 唉 黃牛死全家

佢個網真係

點解仲唔實名制。

黃牛=主辦方

咁我都相信實有撚人買到

而家唔係黃牛問題 係AEG on9

根本買唔到

屌 買唔到我自己買黃牛一個人睇都要睇

學生嗰張係白金，咁買唔買得？
我淨係得呢張幾年前申請嘅東亞卡

踩上office買算

重試出咗兩三次
有撚用咩

個網好似死左

上次劉德華係都係東亞但係用Cityline好好多

你入到去買先講啦

就快連早餐都過撚埋

懷疑平時啲仆街黃牛都入唔到

網上買飛淨係銀聯同JCB唔得

呢到有無人買到？

FWD擺明內部認購俾晒自己啲客啦

i titanium
睇下到期未 佢批到畢業嗰年咋

堅持就會得到最後勝利

未到9點番左office
食埋早餐都係load空氣

F5 到想訓

買唔鳩到呀!!!!

屌佢老味啦
AEG次次都load唔撚到
無一次用佢網買演唱會買到
FB比人屌極都唔化
都唔明啲公司同AEG合作做乜鳩

林鄭錄音機

佢內部認購飛好似唔同

係東亞卡就得

6點前買倒當贏

諗住買完先出門口返工，而家工都唔使返

屌你aeg 10點好公佈下咩情況，server問題定係其他問題，洗唔洗擇日重賽，坐咗一個鐘完全無人講過買到飛

全港死曬ser

完 屌佢老母 大家公售再見啦

一個曬命都無

我覺得可以訓返1個鍾後再試過 依家大量人迫入去個網都冇用

連登一個買到既人都冇。真係神奇

屌啊

廢撚到仆街

source?

邊日？

呢個屌咗出聲

最平都480今次
fake

所有日期？

全頁呢？

已block

呢知係URBTIX 來架WO

收皮啦URBTIX

入左去見到全部售罄
fact checked

380

下

乜撚嘢啊
今次邊有380

上面條fake鳩 我屌你老母

無東亞
留名等收2張飛

陳奕迅演唱會有撚380 fake

唔撚買 88

冇圖學人講嘢

流浮山二百刀手

減左價 380
屌你老母 fake

最平480呀屌你，fake鳩人

笑撚死

Show Blocked User - 有落呀屌你老母

屌你都讀緊大學唔好咁無腦啦
有哂字講咩卡得咩卡唔得

如果係前線都唔識自己判斷 真係會死人
努力啦手足

Joey飛黎

撚有380價位

不了，香港咁大件事都冇發過聲，乜佢仲係香港人咩

難買到癲

我屌
Btw點解你入到

訓覺，完全load唔到

假，blocked

假的

因為係假既

因為唔係今日

吹水 380? 都無

假架

屌我決定食埋早餐先繼續

唔撚㩒了

假圖收皮dllm

今次最恐怖係一個連登成功CASE都未有

話說小弟我第一次買飛
係唔係真係下晝入到個網都仲有可能買到
屌而家尿都唔敢行開去屙

屌你啦撚有380，膠都費事俾，直block

咪撚quote啦 輪椅位都賣曬

想知係三面台定四面

612佢有份做前線，不過遮到好撚實

灰左

無可能

block鳩你先

block咗你條仆街

有都唔敢講

祝你長命百歲 百病纏身 你老母比狗屌

平時起碼一堆人得左

網都死鳩埋

有邊個唔加價?
天王喎

㩒到心灰意冷

去屙啦
預11點先開始有人買到

唔出聲我唔會鬧佢
但唔絕對唔會再畀一蚊佢賺

天真
轉頭佢就同你講賣哂
內部認購哂
放出黎做show
正常點會成粒鐘一個人都買唔到

已Block

有邊個入到再通知聲吖唔該 而家喺度根本就盲等

入唔到啊！！！

咁你入嚟做乜鳩

其實呢 我真係好憎你呢種人
係咪On9當有趣啊
大家都忟憎架啦
仲要做埋啲鳩野

Show Blocked User - 盧殘軒2世

一定要睇香港人show?
咁你有冇睇其他國籍歌星嘅show?咁你做咩睇唔係香港人嘅show?

一定好多人行program
而家server都比503

我諗過多幾年冇得睇啦

我地冇一個手足買到?

傻鳩

個網同佢一樣壽終正寢

有無人係見到其他人買到

啲假膠就死開 唔好阻住討論

其實係咪load到死左
到而家都冇人report買到飛

買到一定要報告下唔該

唔出聲可以理解
無仆去做護旗手所以無咩感覺

食緊

J完返黎都未入到

其實有冇人係買到

平時D system 幾撚差 都唔會頭一個鐘全世界都冇人買到
我有理由相信係死左機呀?

買唔撚到呀！成個鐘喇

返公司先再撳😭

未見有一個成功

屌你老味Eason Chan

遲大到

點解有朋友個朋友會話買到

啲人內聯網買飛囉

等到11點先再禁

有咩睇

唔我

完全入唔到 喊出黎

點解呢個網咁多年都冇進步

連登標準係個個都好似HOCC咁

上次周傑倫用KLOOK幾順。

今次呢度一個人都買唔到

等撚咗6年
都係得個等字

對你老母話咩，上香討傾呀

今日特登放假撳

load到但係個網白色

可以扮死ser賣晒

但撳唔到

如果痴痴的等

而家有咩好做？好悶

屌你老母AGE 汁撚左佢啦 成個鐘無人買到過

好彩放假 返工都唔知點長期mon住

一路聽林鄭 一路怒㩒F5

係咪無成功個案

而家無咗503 去返try again

點解咁好EQ

可以等多6年

買到既PO一PO相
比個希望我地

個網係咪石丹理寫架屌你老母

做左冗員成個鐘仲未入到去購買個頁

揸波

唉屌落去食個早餐先 唔理了

同埋whatsapp同fd一齊屌林鄭

不如全世界唔好禁 等我入入去睇睇咩情況

痾埋個屎先禁

根本server死, 你咩機械人都無用

已經唔會再睇佢記招

呢個情況我應唔應該㩒retry
［img]

林鄭個個？

禁左成個鐘都load唔到

一樣

+1 好似弱智咁喺度等

AEG呢個垃圾網真係仲垃圾過urbtix

屌電話又打唔通個網又入唔到 好撚垃圾啊

籌旗:
毅進星-$100

係味比淘寶班仆街禁撚哂

見返TRY AGAIN算唔算有進展

eason chan成功發起罷工

9點半已經入過 然後會再由頭黎過

EASON果個

禁咗就去返白page

我覺得冇做護旗手已經係唔容易
唔聽阿爺支笛喎，大把人阿爺未落order都爭住瀨

HOCC真係犧牲好大
好多人自已都做唔到，但又要求自已偶像做
我個人標淮係唔好依個時間奶共就ok

施主 撳唔撳 結果都一樣= F5

發覺大家好似第一次買飛咁

其實見到左下角waiting for busy.....都係冇用

每次禁完重試都會彈返出去

文盲都黎買飛

第二次

係咪全人類都停咗係度

未成功過算唔算一次？

電話根本冇人聽
有都同你慢慢做

真心第一次唔想食炒價

同個網一樣咁垃圾

入到?

唉

我都未試過成功

會唔會10點先開始

我都唔知應唔應該㩒 㩒左幾次都reload 過

有冇人入到

上次爛聲DUO好輕鬆就買到

成粒鐘乜撚都無
長期白PAGE 屌

邊條link

我都係
聽完林鄭都應該未入到

仲有飛淨

無咩飛淨

你唔撳佢都唔會幫你LOAD

Load左一個鐘空氣

好勁
借啲運

依條link啱唔啱

有無成功例子
出黎型下我地

借下運

恭喜你

依家連error都冇，停左係到

無進步仲要收三十幾蚊手續
再另比三十幾蚊郵費
屌AEG老母

借運

係咪可以放棄啦

第一個

你幾時改名 係時候改國米首席鋼琴家

終於有成功人士出現

一小時有第一個.

未有付款畫面都唔信

終於有一個入到

出唔晒

未比到錢都唔知結果

好想上返床瞓覺今朝8:30就起身

我都係 完全無反應

8.30

SAME

我琴日朝11:00就醒到依家

襟成朝是常識吧

8:45

有東亞卡但入唔到個網：（
有無人可以幫手

未有payment success個畫面都當成功

連server都單春

大撚把人有卡喇

呢度個個都有卡

借運
等咗6年

個個都係㗎啦

個個都入唔到 點幫你呀

似LOAD到

唉屌落街食個早餐先 等撚到肚餓

可唔可以講下用咩入到?

我諗大家要轉移戰線
有人打電話買到

[Eason] 陳奕迅討論區(9) - 天佑我的香港

連retry個頁都入唔返

0800

佢個server 雞到咁，揀到日子都未必比到錢

真係想屌鳩班伸手黨朋友
平時理都唔理你
一到賣咩飛知你平時買到飛個撚個都行埋黎R FD
幫我買得唔得
留2張比我得唔得

點似啊

好肚餓呀媽咪

無東亞卡嘅話會唔會係到曬時間

成功入到先啦

咁多場又可能加場
應該可以慢慢買

有冇卡從來都唔係問題

我都係 有屙冇入

真係打咗幾百次都冇次通

實加啦, 佢自己都話係誇年show

我打左成千次

呢一刻有飛揸住個心會定啲

但佢愈後愈聲沙

我屌你老母

load左勁耐

你跌咗啲嘢

仲要叫我幫佢買埋佢條女 我幫你屌埋啦不如

有冇link

入到去個頁叫咩名?

有無人入到過架其實

佢表現好唔好係好睇佢心情

我決定訓返覺算 再見手足們

無撚興趣, 以前就會睇

去紅館做part time算

好波

一個都不能少呀

放棄算 一個鍾都入唔到

其實個個都買唔到 究竟啲黃牛係點樣買到飛？

我都放棄，應該易入咗

新野 我都想睇下

手機唔好用WIFI同電腦一齊上

根本主辦自己後門我覺得

我屙都唔敢屙
牙又未刷

真係CLS，load空氣

屌我見到重試制啦!!!!!!!!!!!!!!!

然後彈撚翻出去

用電話上咋喎

我都有班同事係咁
乜都唔識做又問有無飛

開(2)未

你老母我都冇興趣屌
廿年前就會

可以收工了

Retry

好肚餓呀

我人手禁都有呢個畫面
不過我同時開咗 chrome 同無痕禁

dllm
串到入心裡

未有第2個買到

轉左去process但白畫面

0730
8點半已經行緊番office

成個鐘都入唔到，係咪應該都冇乜淨返

咪係, 幫手load吓個網都好呀

林鄭都走左喇 都仲未入到

今次真係同香港一樣原地踏步

林鄭都開完記者會

開左

777都開撚完啦

突發, 重証畫面出現

放棄等公售

戇鳩 關你撚事咩
奶共陳fans?

load 白版

你認為有分別咩

打電話仲要同差館一樣 打極電話都無人聽

0630

係幾次都LOAD左勁耐之後BUSY

個網user friendly好多...

心好累

最正都係kktix

你冇興趣關我撚事咩
入嚟講冇興趣扮清高吖？
WFC

自動F5 load空氣同人手F5 load空氣

公售仲易

訓陣算

幾秒就賣晒, 但個server係正

等撚左成個鐘都入唔撚到呀

黃牛網已經賣緊
CLS

我拎埋個電話入廁所

苦行咁撚款

就快有幻聽喇DLLM

唔買飛入黎拎存在感死出去啦傻閪